覺唔覺得拍av嘅女仔娶得過

咁辛苦嘅工都肯做黎養家 一定係好女仔

比人屌咁爽又有錢收
邊度辛苦

有冇黑絲av介紹？
睇完先講

有無咩好介紹？

大陸仔唔識咁多架啦

成日一半除撚左

毒撚顧掂自己先啦

佢做5毛但冇錢收 所以亂鳩咁up

收聲啦廢鋒

樓主老母拍過av

C朗咁 condom

再人身攻擊等收6c信

你又知

有冇code

無 我正人君子

同意呀 ching

波大無腦牙清

老婆無咩腦先好

唔介意老婆結左婚都繼續拍av

想睇桃乃木同石原莉奈

開明